女人變左心真係有好絕

一齊左4年 話長唔長話短唔短
由以前一直到前排一直以黎都好穩定地sweet
情侶之間鬧交都係正常事
鬧完轉個頭又再sweet過
一齊咁耐自問對佢未算話超好 但係起碼真係投放左100%既感情落去 我一直都覺得佢係一個好專一既女人
但係前排鬧交 冷戰左一排鬧分手 佢就已經鍾意另一個 仲要係佢約人地出黎睇戲行街
直到今日我再不斷追問先知呢啲野
佢一句話淡左就算 當面同我講人地暖男過你好多呀
我就答佢 人地溝你梗係show自己最好既一面捧你上天啦 始終佢都係聽唔入耳
由拍拖4年間 我地都冇feel到有淡過 其實所謂既淡 只係佢既藉口 事實係你根本就已經變左心 佢自己都承認鍾意左人
而我做得既都做盡去挽回 可以話係問心無愧
有人話過 其實結婚果個未必係你人生中最愛果個 如果我地冇辦法再係埋一齊 我諗我就會係呢個人
祝你每日都過得開心 另外祝乘虛而入既含家產死全家

自膠 標題係 女人變左心真係好絕

我以為篇野係我打
所有野同我一樣
I know that feel

新鮮感真係害死人
只怪自己太遲先睇清佢
又或者自己從來都唔了解佢

愛情淡左唔係應該盡力去修補架咩
點解幾個月前仲話唔可以冇左我
今個月就話淡左唔鐘意我

同感 但係我係男朋友話淡

別要給我知道被遺下的殘酷夜晚你在誰的擁抱裡

變咗心都唔絕就死得啦

move on 啦巴打

無謂深究咩藉唔藉口，總之就係唔再鍾意你

好多謝你

係你男朋友問題 唔係你問題 life is hard

男同女絕情起上黎，咪一撚樣

變左心既女人真係講咩都改變唔到佢地

佢唔再愛你，咪唔再去修補
難聽都要講

我敢講女人變左心一定冇得掹
男人變心過一排佢就知道ex好

我盡左力 成個禮拜每日send野比佢雖然知佢根本一齊返
求左好耐佢先肯出黎傾 而家叫一齊返啦 但其實無分別
心裡面有條刺

我之前都聽過人咁講 點解咁講先

你都叫做一齊返啦 加油呀巴打 唔好比自己後悔 對呢個女人好啲 再睇下點啦

我係絲打

咁又係，男人會好D
女人就算鳩數啦，正常樣就算坐係度都有人溝，根本唔怕冇人追
所以好快就會忘記ex

因為女人係女人 冇得解

咁係男人犯賤唔成熟，連自己想點都唔知

女人呢方面比男人好好多，非黑即白

變左心仲有咩好箍
利伸:same story ，三年綠帽左

唉 我果個可以話女神級 好多狗公追 之前都已經有推左幾個 我仲以為佢真係咁好 到頭來

都有極端例子既
一係佢性格似男仔
一係佢係你初戀
不過真係唔多
我都係時候move on了

以前拍拖puppy love多數喊幾日就move on
今次係好認真 好愛男朋友 求人地一齊返無哂面都無所謂
咁又點 換來嘅都無珍惜我

G

男人犯賤男人最衰最仆街呀嘛 我自問對佢百分百

覆緊上面，唔係講你呢個case

男人變咗心又知ex好，根本係唔成熟嘅表現

其實咁耐感情點會一句淡左就淡左 有感情架嘛 有機會嘅

絲打真係唔怕冇人追
你肯識下人，一定大把人狗衝
佢唔珍惜你，仲有人會珍惜你

yes

你啱 我真係好愛佢架 為左個識左唔夠1個月既男人 點求點wea爛塊面都追唔返

我知 但已經變到唔再信愛情
就算成日比佢呃都甘心愛佢
覺得由認識一個人 到慢慢一齊 知道對方所有野好攰
如果散左可能唔再拍拖了

為自己留番d最後尊嚴同風度啦

比你wea番黎又點？只係一個連細水長流都唔知係咩、變咗心嘅女人

我都係過來人

真係會好難再相信人。。

好快佢會後悔啦 4年喎

變咗心嘅人根本唔會後悔

我個ex夠以前話鐘意細水長流tim la，真係唔好咁卑微係求佢返轉頭，長痛不如短痛

都係一堆白痴語錄放縱到咁

無人肯共患難

你又會發現有一班女會話你 佢地肯挨只係男人睇唔上眼

婊子到處都係 唔好比你ex影響到

所謂既淡 又會話係多件事情失望所致

每一個人分手都唔會講真話的

因為你知道真相會更痛 呃左你一世可能係最好..

佢後唔後悔都好，一切都返唔到轉頭

變左心既男女人都好 都係要傷害人成全自私

你就期望佢地有報應

要move on都係好難 要好長時間先得..

佢係我初戀，仲要帽咗
我仲好純以為我地會好sweet咁繼續一齊
兩年半感情始終敵不過新環境，新朋友
我一直都好信佢，甜言蜜語果D我真係以為係真嫁
點解要呃我
我好難先信到一個人
你叫我以後點再信人

最唔明啲人明知對方有男/女朋友仲要痴埋去 死全家呀

我半年啦，會隔一陣就痛一次，每痛一次就稀釋一次
加油

一隻手拍唔響，要怪就怪晒兩個

唔可以怪呢種人 天生貪玩

係人心目中佢搶贏左玩具 可能你女朋友亦好快比人玩完

我同你完全一樣situation 到而家都晚晚喊
我上年去新環境個時曾經提出過分手 個時令男朋友好唔開心
後來我知唔應該因為貪玩新鮮感放棄細水長流個個人
我好後悔 對男朋友好好 好珍惜 比哂所有野佢
而家到男朋友對我淡啦 我真係好無助

My case係條仆街有個三年既女朋友都要flirt 9我個ex
男人要賤係可以好撚賤

我好擔心佢有日比人呃完
佢翻黎搵我，我會心軟
希望你唔好比人呃

圍爐區
不過我係抵死的

圍爐好吧
大家唔係得一個
大家都有差唔多既經歷
好明白點解咁傷

我男朋友ig全部都係我地 正常應該都唔會走黎flirt佢 點知原來我男朋友有add啲女snapchat(冇follow佢) 咁唔知有拍拖咪flirt

你既新環境係咪入U
你飛咗佢幾耐搵翻佢

算啦，貪玩就係貪玩
過去左就係過去左

仲要覆啲女話身材好 好fit cute 我自問好過啲女仔 點解要咁對我 係咪因為悶

兩個星期後本身係六年紀念日
我以為會同佢結婚架...

好多女人一向係咁

呢種女人只會將呢種做法不斷循環下去
到新果件狗公淡左又拖住先 直到搵到下一隻狗公就飛起佢
呢d女人除左個賤仔都冇咩形容到

你話你抵死係因為你飛咗佢？

變心 = 果個人已經死左
你認識既佢唔再係任何地方

女人係咁 每個男人見到都知條仔根本想同佢扑野

做咩仲要祝佢？唔好咁賤好無？

女人係雞
從來冇變過

Ching 心水清 咒佢就差唔多

仲祝佢開心，樓豬我屌你老母阿

加油啦樓主 最緊要唔好再俾呢個女人氹到你
就算佢之後返嚟搵你都好 記得要堅守防線
男人其實冇乜嘢要驚會失去
總有個更加好嘅前面等緊你

如果咁會唔會係你令佢無信心先呢

唉無限loop

識欣賞細水長流嘅人可能根本唔存在

Hello 無圖

我已經盡哂力彌補
好想變返以前咁

我真係追求細水長流
難聽D可能係悶
但我真係一心一意對一個人
可以比佢既我都比晒佢

Same here 同左一齊三年既ex去左個幾月既summer exchange就識左第個 一堆藉口講分手

同你差唔多情況,希望明天會更好.
加油!

唉 我都係

能不能好好的在一起，是要看彼此的心，看對於這段感情的重視度。
有些人，在追求愛情的過程中，容易受別人的反應所影響，輕易的就放棄深愛的人。
當然也有一些人，在感情中就像打不死的小強，越挫越勇。
只要認定愛了一個人，無論有多少艱難，都無所畏懼，就算最後受傷、痛苦，也覺得努力過就無憾。

講就易
情況差唔多
分咗兩個月都走唔返出嚟
宜家日日落堂返屋企喊
喊完先舒服啲啲

能夠比狗公拉得走既人，冇左都唔一定係最可惜

或者你可以期望他日佢又再比狗公拉走多一次

睇街訪就知 男人多數都會對ex有些少留戀 但女人個個都恨不得生吞活剝之

不過難聽d講，唔係話彌補就可以當無發生過
造成左傷害已經係既定事實，要為當日既行為負責任

明明係你飛人，仲想生呑
仲傷得人唔夠？

女人應該係唔記得咗ex喎

係得男人先會咁on9念念不忘放唔低

個個未講分手前都以為自己係架啦

我都唔敢話自己係

真係咁多人聲稱咁追求細水長流嘅，感情台就冇咁多叫春post

到時變咗就係變咗

女人對ex既概念就只係睇歴史咁

咁先係正確做法

唔係點move on

難聽d講

風水輪流轉

要擁有先必懂失去怎接受

Aggar ，愛你果陣咪話鐘意細水長流
變左心咪話同你一齊睇唔到未來

請假去旅行散個心啦

我敢講我係
我寧願同佢係屋企打下機
睇下戲，好過出去迫，唔知去邊
平平淡淡，簡簡單單我已經好心足
好少放閃，因為佢係身邊就夠
只係佢仲未玩夠

連個機場都充滿同佢既回憶

佢呢種人只會陷入無限輪迴

去到無得揀就搵人埋單

就係想講好多把口成日聲稱好專一嘅人
根本就無自己諗到咁至情至聖

連登好多感情台post d人都係咁上下

屌 男人咪一樣⋯⋯

不要說了

新鮮感同未玩過/夠
咩淡左，唔夾
有邊個未聽過？

如果2年感情係咁脆弱既
就唔好又話要結婚又話要儲錢咁喇
說我俾時間你諗清楚
原來我地之間有好多問題
原來我地唔夾

根本就係自己係新地方識到班人
又要唱k又要食宵夜，幾忙呀
自己未定性就唔好講咩唔鍾意去玩，
唔鍾意社交喇

等我仲幻想我地會有將來，
諗起就覺得心痛嘔心

其實另一個去到求的時後，都好快會再散，佢唔會珍惜架，唔鍾意你的時後點都搵到缺點

其實唔關性別事，係鐘意新鮮感貪玩未玩夠男女都會 難為認定左佢地既另一半

好明白，做盡所有事，佢都係無咩反應。

同佢講我愛妳，佢叫妳收皮。同佢講甜蜜嘅說話，佢話唔好扮....

揸住架車送佢返屋企，佢一路淨係禁電話，我默然流下幾滴眼淚，真係好辛苦。

寧願當初無識過呢個人...

係 個時嘈交男朋友試過飛英國搵我 而家直頭唔想返

呢種感覺 我明 真係好辛苦 話扔低你就扔低你 好似瞬間變咗隻流浪狗咁

希望係到圍緊爐既巴絲早日走出傷痛
Stay with you

完全認同 成日同我講我係最後一個 會結婚
雖然我而家仲係咁諗

唔好期望佢會後悔，你一定失望，佢最大可能係飛呢個再搵另一個，根本佢大把選擇

唔係
係因為我對佢唔好，佢忍夠了

其實你知唔知咩叫分手，分左手中意第二個關你撚事咩

你驚鬼咩 真實的你其實好希望佢搵番你，但無可能架巴打，move on 啦

所以咪唔想佢比人呃
我都唔想有呢一日
Move on緊，應該要move好耐

我都係 講埋幾時求婚都挽救唔到，對我傷害真係好大

最熟悉的陌生人

你越愛，就越耐，以前睇小說見D人愛公主，明知公主唔鍾意佢都會一世保護佢

佢仲會話其實你都唔了解我

我都想唔愛，我都想㩒個制就忘記佢
但係我真係控制唔到

駁唔到

Take it time
做多d野去分散自己注意力

算係戴左帽

控制唔到就轉基啦

搞笑下......等你無咁傷心.......

分手前話我地唔可以分開
結果分手後唔夠一個月同另一條仔一齊左
女人?G

呢d臭雞po佢d閃卡出黎就差唔多
仲祝福佢

經一事蔡一智
下次唔好100%對女人好
六七成已足夠
留返兩三成愛自己
香港地女人真係無得輸
溝條女返黎對你好最後俾帽你
遇上一個條件好過你而分手
好多人會撐個女人
大概都係恥笑你廢留唔住女
相反換左係男人咁做
好多人話晒個女人青春乜乜柒柒
好啦咁唔拍拖單身自由自在
又要比人串毒撚矮毒肥柒溝唔到女
相愛很難 不愛亦難

多謝你
屌屎忽好痛，不了

巴打頂住

應該祝埋佢含家產

當你好愛佢既時候
你就自自然會想投放時間落去
咩6 7成自問做唔到
一係唔好拍，要拍就要認真
我知係我傻 ，但係我真係咁諗

如果佢因為同你過得唔開心，第2個對佢好少少其實已經好易填補佢心靈上既野
都引致好多錯覺點解女人可以咁快鐘意左第2個，
唉，就係咁現實，亦都好矛盾，呢D 時間你覺得個男係厹，但又真係唔開你事，係好冇力

但最後都祝班呃感情既厹死全家

我明好難控制 我都係
不過佢真係愛你時就盡量去愛佢啦
如果之後發覺佢有異樣時
唔好咁快同佢分手
幾抵都玩多陣 學佢俾帽佢
最後一拍兩散
女人絕 男人都要學無情

其實香港做男人好慘，狗公又一定會幫女人，果D男人都好仆街

受左傷嘅女人，有一個人咁關心自己，係會易D感動
理性D諗，如果因為呢個原因就去鐘意左人，係好撚ON9 架啦，但你又冇計

所以話就算有好男仔，都會俾d狗公player同埋d女糟塌哂

女人咁做根本係無限輪迴
最後搵人埋單

補返句 千祈唔好有同歸於盡嘅心
害了他人亦都害了自己
感情無左可以搵返
人生無左搵唔返 三思

磚瓦撞瓷器
其實攬炒我冇壞
只不過做得男人就要有氣量
你同歸於盡只會比多個理由佢去飛咗你
過咗去就由撚得佢
放低
利申，放唔低，失眠

講好易做好難
尤其自己安份守己真心真意對一個人時
到最後換黎係淡變心好快同第二個
唔係個個都有偉大情操去放下
所以我講就係趁未分手時都去搞搞震
而唔應該去傷害對方身體
機會平等 你有權變心 我都有權去玩
就算散後都會覺得對得住自己

講分手果個會覺得回憶只是回憶，呢一刻你俾唔到佢想要既野(可以係物質，感覺，計劃等)，就係俾唔到，被分果個都一定痛到仆街 收帽果d就更加唔洗講啦

永遠都係比人飛果個最傷
甚至連發生乜事都唔知
當你想了解既時候，佢已經屌鳩緊你煩住佢

正

2年黎既人生俾哂佢，
一齊經歷過咁多野，
原來幾日時間就可以抹走哂

我睇住佢而家好努力開心咁生活落去，自己係到諗我同佢一齊果陣，佢係咪一直都唔開心，點解自己好似乜都唔知咁，佢真係收埋忍住得咁耐? 點解唔攤開晒出黎講，到最後被通知話佢唔再可以行落去了，自己再做d乜都冇用

係，呢一刻我真係祝福佢開開心心過日子
但自己好痛好痛

我連佢過成點都唔知
不過唔知好過知
知咗又會掛住

究竟真係知定唔知好
自己都唔知了，自己日日睇到佢幾開心過日子
腦就同我講佢開心咪好
心就同我拿撚住咁痛

要學懂愛自己

我明你同樓主果一種投入晒感情，但對方轉頭可以同第2個一齊，係會好傷
但可能我自己唔係收帽果種，
我係會怪愛自己多過識得愛人姐 係認衰仔自己做得唔夠

開咗個grp，有興趣可以入黎圍下爐取暖
過來人想分享都可以

自問興趣唔多
唯一比到女朋友就係永遠專一既感情
係咪死症
感覺女人都係鐘意搞新意，出街出得多又嫌悶冇野搞

佢唔係變左心，係對你死左心

男人都可以好絕

有報應嫁

呢句真啊，一句唔愛你了已經收左你皮

呢個好撚癲

男人變咗心都可以好絕㗎啦
你唔攞個許金山嚟做例子

lm

但係前排鬧交 冷戰左一排鬧分手

重點喺呢度

共勉之

係好愛就唔會冷戰冷落人啦
你唔氹返條女大把人幫你氹
分清楚莊閒未，人哋女神要嚟畀你玩冷戰㗎咩 個個爭住呵佢你同佢鬧交？把自己看得那麼高

冷戰就係有風險架啦
唔係點解話嗌交唔好嗌過夜啫

感情係雙方嘅. 挽留過,但求自己無悔就夠了.
向前看啦,下個會更好

不要祝福

你平日既事情加加埋埋咪變到今日咁
新鮮感唔係最主要

exact7ly....同佢行緊佢都掛住覆個打靶仔

樓主條女個條仔去玩o camp識？

諗緊尋晚點同仔仔係床到sweet sweet
良禽擇木而棲啊嗎 he is better..
我都試過 最後前度唔同九個月就同極有錢仔散撚左 仲要係fb到post自己有幾慘

你拍過拖未 你試下拍4年鬧過無數次交都係好多就好返 而今次無啦啦就走左 其實佢變心 講到我問題咁 有少少唔公道

好 共勉之

頂 上左熱門 識我既唔好起我底

你啱

真係好催淚

樓主好似唔明一樣野，你以為每次鬧完交都冇事，但其實女仔心目中一直都係到累積緊，不過人地唔講出黎唔做出黎啫 到佢今次真係過臨界點，仲遇著咁啱有第二個男仔，其實佢未必真係超鐘意個男仔，可能只係想做比你睇我有新伴侶，唔再需要你，唔好再搞我，我地完啦

的確幾愛一個人都敵唔過出面既誘惑

好 我明啦

fd搭fd snapchat呢啲on9 app識

身邊好多人安慰我 又話下個更好 但係真係聽唔入耳

其實無分男女 變咗心就係絕

其實見你不斷強調平時鬧完交都會冇事，就覺得你今次出口應該唔輕，只不過意圖說服自己平時條女鬧完交都肯同返我一齊，所以今次唔係我責任
有錯請屌

Btw完左就算，檢討一下可以點再做好d，下個更好

樓主係咪後門入kongU？

希望唔係我識個個

我知係我問題 所以上黎呻下 因為佢平時真係成日發脾氣發癲 佢知道自己有問題 叫我等佢改好 點知改下改下 就變左心

唔係啦

咁就好 即個條仔仲帶緊帽唔知

呢啲女由得佢走啦，結埋婚先玩呢啲就真係不得了

如果拍左4年佢都唔改脾氣，咁就算啦，冇野值得留戀，同佢過人世只會辛苦自己

唉 多謝巴打 始終我都係未咁快放得低 呢排成日放負影響左好多人 一時三刻真係做唔到 好彩前排身邊有班fd 陪我飲 呢一刻我都想飲 講真酒精真係可以麻醉到自己 但係酒醒果下好慘

我都見過身邊朋友經歷呢個階段，其實身邊人點安慰都冇用，都係靠時間沖淡，巴打加油

明明尋日先扑完野，都可以話淡左好耐啦
扑野個陣係乜回事????
點都好，加油啊巴打！

唔洗灰啦，我都經歷過，一齊左七年

人變左就好難挽回，你仲要咁後生，搵過個啦

或者做下自己想做而一直因為有女友而無做既事，你會覺得世界好大

樓豬如果問心無愧 下個一定更好

呢d 人唔岩一齊行到尾

早走早著數

網上識半個月 見面一星期 busking友死全家

多謝你

收到 多謝你

仲有,唔好不停諗佢好既野, keep 住諗佢衰野, 好快你就忘記... 過一派你會疑惑自己點解曾經會鐘意過佢...

好on9 有時鬧下交佢就一直記住 到有個狗公埋身就覺得人地對佢好好 就跟人走左去 溝緊果陣梗係好啦 梗係show自己最好一面

會照做 thx巴打 祝你幸福

證明佢仲未成熟

之後比人虐待完又會搵下你呻同時佢地又唔分手咁
千期唔好諗有機會翻撻啊
佢只係搵你攝時間同幻想條仔之後會幾好

呢個真 佢依加唔明 希望佢第日明

差不多經歷的路過

講下你咩事都好嘛巴打 搵到下個未

老土個句 唔係你既就唔係你
聽你咁講 呢個女仔話淡其實都只不過係俾自己一個值口

好難講
佢係我第一個
暫時未出現第二個

3年了 分開左3年 只得我一個on99地生活

分左3年都未放得低?

2年幾就放低左啦
周圍識下女

不過遇唔岩咁解

我自己都好驚，岩岩fg返工，男朋友又失業，我返工絕少時間可以玩到電話，佢就係屋企打機搵工

有機會就傾下計啦 佢打機就比佢打 唔好比佢或者你後悔 比呢個post佢睇

變心後一刀兩斷 無當你水泡
你應該開心啦 好過唔拖唔水

同我差唔多經歷 不過我拍咗半年only，呢排暑假我翻得多工，佢翻intern，大家見面少，佢就係咁樣識咗第二個 唉

一條女成日對你發脾氣發癲 你都知佢個心擺你係咩位置啦 再加埋你呢個post 完完全全係廢柴港男攬住垃圾港女當係寶既人辦

同埋你覺得鬧交再sweet返係正常都係死症黎 證明你冇認真看待問題
點解有磨擦就要鬧交 之後再叫咁樣做正常 唔可以冷靜理性解決？

同埋你覺得sweet返就叫解決問題？咁只係將上次嘈交既火積到下一次嘈交果陣爆得勁d
咁樣Loop多幾次分手唔奇

祝所有乘虛而入嘅人全家仆街死
以後拍親拖都會有第三者出現 俾另一半頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

總結 成長啦 唔關條女事 就算今日比條好性格d既女仔你 都會頂你唔順走人 因為你太唔成熟
更何況你ex都聽落係幼稚女 頂到4年算係咁

點會唔比佢打，錫佢都黎唔切
我驚佢知我ac

你啱既

怕咩比佢知呀

自己有料既 真係唔洗怕佢變心
就算真係 都係佢自己on9

大半年之前又係一句淡左就飛左我，女人根本玩哂，中意你果陣就乜都得，都唔中意果陣就一腳伸開你，諗返起都心酸🤦🏼‍♂️

「其實所謂既淡 只係佢既藉口 事實係你根本就已經變左心」

呢句

真係好心酸

我以為睇緊自己嘅事。。。。一模一樣。。

cheer up

變左心唔絕咪仲仆街

so true，之前鬧交無事，其實係磨蝕𡁵佢對你嘅愛，九成都唔係真係無事。同埋學你話齋，追嗰陣梗係對個女仔好，咁你追到人又扔人埋一二邊... 一個類似貨不對辦嘅概念，你買到件唔啱嘅衫都會退貨啦 喺你眼中係經歷咗四年，喺佢眼中可能係捱咗四年 到有另一個人可以做到你做唔到嘅嘢，咁咪走

btw 第三者死全家

攤牌果時我先知佢口中好多野都忍緊
根本我都唔知，又或者係我錯
察覺唔到

呢個真 我都係最後先知佢口中所講既唔好 點解連1次機會都唔比

你確定4年來，她是你女友？

平時對佢點衰嗰啲 不如攞出嚟講吓

比d尊嚴自己呀！有尊嚴咁作出挽留就好了。要走的就由她。

你知道女人有d野係累積個可?
我幾年前同你嘈左一次累積左第一次
到今日我同你嘈左第一百次咁就累積第一百次
有d野係會消耗左
消耗完就會無
咁咪分手

我唔覺佢依d叫變心

嘈交雙向嫁嘛
得你一個攰，得你一個煩咩

可能我講得唔清楚 係佢知道自己有問題 叫我叫佢改好 過左幾日佢已經鍾意左人 我知道自己都有返個責任係到 但係變心先係佢走既真正原因

我唔想唱佢 不過佢有時真係太任性 我只記得佢既好 而佢就只記得我既唔好

我確定 曾經我地都深愛過 經歷左太多太多 呢啲野呢啲感覺都冇得假

你地讀緊書定做野

男人都一樣
你忙緊嘅時候識咗第二條女一齊話
佢真係同我好夾 第二個我

你因咩事冷戰先

佢發脾氣發癲 佢知係自己問題 叫我等佢改

係，女人變左心無得救。 懂你的

佢黎m燥幾日炸

揾到一個更加好真係無辦法

我唔係問緊你前度哦
我係問緊你平時對前度有咩衰嘢喎～

佢係愛你就唔會亂咁發脾氣啦
對住個有錢靚仔又有feel仲唔成隻狗咁求佢唔好走？

下個會更好！
我個時同你情況都係咁 一切都黎得好快

人本性

女人變左心真係有好絕

講得呢句就知社會經驗未夠豐富. 重係覺得女人係弱者, 小小公主既傻仔.
女人既心計深過你探肛睇條腸.

一日你無 KO 到佢, 例如生左幾個無得走, 或者你係佢心中係好撚勁.
你都係比佢利用緊 (其實好多女人都不自覺, 呢 D 係生理, 並唔係咩歧視)

唔好再睇低女人, 佢有力量生到你出黎就有力量玩柒你.
搵過個同調整下自己心態啦.

我差唔多同樓主一樣嘅故事
講到話淡咗 之後分手個陣就話我地性格不合
後尾比我發現同另一個男仔玩得好埋
仲自稱大家對大家都係好朋友

乘虛而入個位祝你冚家鏟 仆街死

agger

發脾氣講出黎 好過收埋問又話無事 但黑面擺明係唔開心又唔肯講咩事

你自己睇唔住女朋友 無教好自己條女 依加有第三者出現就屌第三者 同啲大陸婆整係打小三有咩分別
醒下啦 當初有眼無珠就反省下 整係識上連登屌第三者 第三者係有錯 但最錯應該係你同你女朋友

屌你 一樣 我5年拍拖戴綠帽 仲傷過你

既然已經變左心
咁人地乘唔乘虛而入都唔關事啦

睇住又點，睇得實又話你管住佢，話好辛苦
放手比佢識下人，傾下計
就跟人走咗

會咁快鐘意人證明分手前已經一腳踏兩船
或好曖昧
跟住仲要同其他人講冇一齊
係分左手先一齊
又要變心又要貞節牌坊 自欺欺人嘅港女

岩呀
第三者無罪
Player有理
狗公有理

exact7ly

可能我係睇唔住自己女朋友啦，本身一齊個陣嗌交都好快無事
就係近排我地嗌交之後冷戰咗一排
之後個條仔就係個陣開始問下佢點 搵佢傾計咁
其實我都知3個人都有錯
但都好想屌第三者

不過就算佢點同人講
大家心裡都有數
表面就好似信佢
背後笑佢講佢都唔知

下個會更好 放心

move on啦

當然關唔關自己事係一個問題，但因為兩人之間出左問題，利用呢樣野表達關心>>之後因為咁而令人有左好感>>拍埋拖

你地唔覺咁係最ON9咩，雙方真係出現左問題，你出街有個乞衣關心下你，你都會覺得溫暖啦，但現實往往好多呢d 例子

的確係冇你咁傷 你都要快啲放低佢 唔好再為佢傷心 為佢喊

sorry 講漏左 佢仲要係主動溝另一條仔

我呢個都係...

多謝你簡單既一句

你都話自己唔係對人超好 憑咩人地要跟你一世 男未婚女未嫁又唔係綠你

冇話過要人地跟我一世 我呻下姐 有邊個夠膽話自己對人好好

劇本一早寫好 只係第三者幾時出現既問題

我會照做

點算好 之前咪話我求返男朋友同我一齊 而家根本佢都仲係唔係好理我

100%帽咗
好想報仇，攬炒都好

巴打 睇黎佢都真係傷得你好深 搞還搞 唔好犯法

應該已經唔愛你

但我唔明 咁耐感情點可以話淡就淡

最仆街嗰d之後話不嬲都係咁，屌你啦

出現這種情況就是年輕人的責任感太淡薄甚至缺失，兩個人有感覺就在一起，然後感覺消失了，還剩下什麼？

還有繼續在一起的必要嗎？

建立在性、建立在「感覺」上，都不牢靠，性會厭倦，感覺會消失，唯有責任感才能長存，責任感其實屬於一個人的德行範疇，厚德才能載物，厚德才能讓家庭長久穩定，厚德才能白頭偕老。

很多人結婚後有老婆還在看黃擼管，還在搞外遇，就是因為性是會厭倦的，必須不斷找新鮮感，最後就淪為了下半身動物。

一個人如果沒有責任感，那就會完全失控，從而做出禽獸不如的行為。

做一個有原則、有擔當、有責任感、有德行的男人實在太重要了，年輕人的婚戀觀決定著他們將來的結局，建立在性和感覺上的愛情，遲早會陷入爭吵乃至分手、離婚，這是必然的，有的人雖然沒離婚，但已經分居了。

我同你一樣 話冇就冇 其實我知道佢唔係淡 係變左心